手上有啲美金，點樣可以由現金透過transferwise轉去monzo /SC等等既戶口

睇黎睇去好似點都要入番local bank system。仲要轉番港幣，否則當us以外地方電匯。

Transferwise有冇得入數？

Monzo你拎番你個regular bank transfer account 去transferwise過數